陳日心思思咁試左個男按摩師

小妹一向有係美容院搵女按摩師按，但覺得佢地吾係好夠力。之後有次同過朋友上深圳搵男按摩師按摩，始終都係男人夠力d, 同埋俾異性按 按到某d 位 感覺好吾同，但上大陸一來一回真係遠左d，同埋內地男仔按始終感覺有d 怪怪，所以按左幾次就無再上。

甘岩係依度見到有絲打話香港都有男按摩師，自己膽粗粗上網搵。問左幾個，有d講野怪怪，有d擺明個感覺吾係真按摩。
簡來簡去，最後簡左依個男按摩師 Mr. X。約之前問左好多 detail野，比如邊度酒店，按摩流程，對方身高外型。佢知我第一次搵私人按摩，擔心安全性，所以慢慢解答晒我D 問題，俾我感覺起碼佢係有耐性。不過，問清楚之後我都再考慮左成個星期先真係約佢按，始終第一次會擔心安全。

個晚收工，約左佢係灣仔維多利亞。 佢叫我如果正門入怕尷尬（正門對住大街），叫我係側門入，佢係門口等我。 之前未見過佢有樣既相，第一眼見到佢感覺比預期好，有少少似馮德倫，好高大，真係有6呎咁高，我企埋去只到佢膊頭多少少。

入到房，佢叫我沖涼先，而佢就準備定 。沖完出黎，我訓係床度，佢幫我鋪條毛巾，幫我按陣等我暖身先。 按左陣佢拎開左毛巾落油推，其實我咁赤裸裸，我同佢講話好尷尬， 跟住佢再校暗盞燈，叫我試下合堆眼放鬆，佢就繼續按，好似平時女按摩師按咁，但佢手板大覆蓋範圍d大，感覺舒服d。推完背，推雙腿。每次佢推到大脾內側附近位置，都有d 心痕痕既感覺，女按摩師按時又吾會有依種感覺。 推到咁上下， 佢問我平時會吾會按前面。我答有但未試過男既按。佢話吾緊要，之後鋪條毛巾遮住我胸，繼續幫我推，其實佢手法好正宗但, 其實咁樣俾佢按已經有少少興奮，最後我都叫佢按堆胸。

佢好溫柔慢慢推，好有技巧咁吾會掂到我乳頭。但其實我想佢碎下我乳頭多d，感覺好刺激。 跟住我問佢，平時幫女人按 會吾會反應。佢話如果客人吾係太吾吸引，正常都會有反應。聽到佢咁講自己愈來愈大膽再問佢有冇客人有特別要求，佢就話有部份客人淨按摩推油，亦都的會要求用手，跟住問我想吾想試下。我示意想之後，佢洗就手，跟住打側訓係我隔離，慢慢用手幫我。 同佢距離好貼，feel到佢呼吸d氣， 佢知我仲有d 緊張，叫我再放鬆d，舒服既呻吟大聲d。佢一直摸到我最 high個位，聽到我呻吟聲愈黎愈大 就不停摸依個位。下面俾到摸到濕晒，忍吾住我伸手入佢褲摸佢，好硬好大。我話如果俾你入應該會痛， 佢話自己只係普通size。之後佢繼續幫我..........

陳日君？

快！

陳淨心

留名

唔驚俾陳秀胃扭耳仔

但其實我想佢碎下我乳頭多

吾你老母

Btw加速

樓主坐左時光機?

🤔🤔google唔到全文既

何淦途即使準我打開 兩秒後我就回來

快